呼籲大家八月五日齊齊罷工

特別係已經辭咗職嘅

7月尾辭咗職
罷工無壓力